人人口罩，感冒絕跡，醫生會唔會揸兜？

有冇人開診所？

冇其他病？

人類得感冒一種病？

唔會

反而覺得以後可以係診所睇支那肺炎，長做長有

私家醫生最賺錢係感冒。
藥成本幾蚊。

賺你300$+

正因為有肺炎 個個都驚病
少少事都會睇醫生

分析師

最賺錢係醫生紙

係wo